我的PEN-F攝影行旅

買左一年無乜用過，試下每日一相逼下自己

好用嘛？
想搵部輕便隨手機，pen f同x pro 2都係我嘅考慮
要方便拎，同靚靚仔仔

利申：a7ii用家，但啲鏡越出越重，揹埋gm系列肩周炎都似

我對O記有情意結，好難公正評論

對焦弱雞，其他幾好

帶左咩鏡去

Kit 17mm f1.8

開左個ig專for呢個項目

色水呢？洗唔洗大執

OM玩家留名

Sensor直出色偏紅
佢機身本身就可以調較好多野

我有個同事都用PEN-F

張相邊度嚟？

HKU 同埋伊利沙白中學

今日有冇相

去左影長衫妹妹，唔記得左

A7一定要用gm咩

Xpro2 good choice

,

我都係pen f, 買左3個月都有拎過出街, 淨係用黎影貓

a7+leica 輕細靚